有冇人贊成確診黑警馬上到武漢就醫？

以免該武警在港受到不公的看待
萬一唔小心瓜左整個醫管局可能會被告

應該
留港

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

點解冇政府高層去探佢？
藍屍又係得個講 聯合醫院人都冇個
condom仔好慘

火神山好
又可以見證中國效率
又有得中西藥共冶一爐

冇獸醫呀
人道毀滅啦

平民百姓既地位點可以同武警相比？
武警會受到特別待遇